[19-12-2017]股市直擊+波神信眾區

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

痴l線
Maggie 納dee都仲係YH

瘋哥可唔可以上黎報下平安

港女幾時上番30000

有冇傳...

刀鋒出攻JOHN定坦JOHN HO

又寫得幾過隱

坦

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

yau gap

好盞鬼

d7bc

...

Agger
未見過刀裝清場 只見過坦裝消滅敵隊

好硬
最尾先出王劍

1.0

C9又贏

QQ 王者歸來

只怕比豬隊友補刀

個窗繼續著衫

琴晚夢見大蛇追我, 未咬
今日google下話小心身體可能有大病
我唔信呢味野但我好日都唔發下夢

大蛇piss

成日都夢到係間勁大既屋好多女

即係身體有事

每日都係咁
915升
930跌
945破頂

比pattetn你又嫌

依家先係夢得唔得

定啲嚟啦呢位清
無事嘅

成日發夢自己拎6劍打惡魔大佬，琴晚打唔贏之後要走佬

直接開市火箭升空啦

屌，今年年尾個玩法真係唔同左

直衝三幻好不好

會唔會發夢扑野

納強

有睇Star War應該知咩事

唔撚驚

後生女d皮膚係有彈力好多

新果集未睇

不需隊友補刀都死

羅馬浴場

Rey

Ben

正在前往支援...

咁快跌完

293

等等我馬上到...

廢淡請求支援...

龜一點別太衝...

團戰係隔離但自己要尾刀埋 D jungle 先

猥瑣發育，別浪

進攻！

First blood!

升!

1548

3bros i am ready

THE FUNG CHING HAVE BEEN FADED...

尋日性伴左rb,今日已經縮左4,5成

你玩即月?

收視有點平穩.....

yes,57.5

都就大結局啦

好鬼勇

出現了
跟你教路
SC完性伴返啲增加回報
師傅

原來肥鬼已經贏左17場

半日3頁，不call不是人

我未平呀

DLM...

收到

僥倖都唔信唔信去左3場
紅星又3場

一陣平左佢算

等撚左半個鐘都話落緊黎...

等夠一粒鐘先啦

屎神

high water

蝦腸王又黎料

屎神又話call既

屎神命中率無瘋哥咁高架

strong follow season

where is fung gor?

由早餐到宵夜都被夾

中伏

屎神近排轉左燈

再唔升就轉put....

tla..

amiami啲shipping又幾快
隻movie realization 16號出貨，今日就收到

日本ems好快架咋

法國刀鋒出坦JOIN HO D

公仔面

攻裝=前期屈機
坦裝=後期屈機
好似係

大鄉里第一次用
之前用Amazon加轉運，等咗我成個幾星期

莫拉好撚屈

YES...ARM ARM嗰場攻JOIN去到後期有入冇出搞NG掂

同親生JAI一樣食操作...

買figure有得揀用ems直接送香港

最近想買舊碟買返之前一番賞D TEE...有冇推介......

其實這位馬語大師來頭甚猛，就連英女皇亦與他有些交情，但究竟人同馬傾過甚麼，相關人士並沒有具體透露。
據知，他今次睇完「巴基之星」後，只與練馬師告東尼說應怎樣對待馬匹，甚至連巴基仔一條毛都沒有掂過，至於今次對話是否奏效，大概只有「巴基之星」自己才知道。

我睇隻馬想叫雷西食屎

Paul is 💡

無對手啦，諗下除左朋友西拖邊隻好過

最後劉青雲走左去買升發左達

巴基之星:我一去到果度，我就見到佳龍狗係我前面，我好撚驚呀
叫細告比我跑一月盃算啦

聽日信多次發盈喜

OK GUN

爺西咪搞亂檔，上呀

睇下貝湯美敢唔敢辣鳩果髮型起同埋隻財鳩八斗..

你叫佢騎好D隻狀元才啦

聽日場地偏差冇咁大我會搏下隻睡眠大學....

幻影飛鷹膽啦，個人呢排旺

其實秘密武器有D似駿明珍寶...一有個內檔可以即刻變身果種...但今季最好都只係抽個8檔...真係跑條撚....

看我白粉萊當騙騙咁騎

Wa redbox ho Lun strong

睇返呀貝湯美今季其實冇咩騎功可言....就連唯一一隻外線馬白鷺飛翔都係掟到最外面一條氣衝........成個白粉萊咁...

我係準，唔係燈

屎神打字果陣有無忍唔住笑

上証扯盡時港女又要玩有性格

差唔多到頂啦

ok sklm

個57.5
就變粉

Cash out 少少誇世代再部署先....

好想lp62.5

D7PCBCFC

god

感覺上真係好似成半年無見過上証升咁

strong follow

淡友集氣區

又中一棍，賺到笑

萬五蚊 1.17做左1x張
61.33打和點

咁都無294.....食屎架...？

上到294>304>314>330

gun

又62.5呀

勇者無懼

留名睇夾

420

夠膽即月直上$65

玩命大師

rb顯靈

原來bill miller都買 bitcoin
6千嗰時買

哇，屌！.jpg

黎料

古惑的神

red box

淡友好野

一嘢打過百點

2.0

銀魚整返粒射精之星
岩岩好

rb god

1.0否極泰來

尋日個c9

900幾億
冇動力升？

你開心曬啦

好大個裂口...
無性交無力上

期指吉倉呀
只係個勢唔好
銀魚70
5仔90
下月sc穩好多

今年30000點收爐好唔好

我諗我玩多兩日都收爐，只hold 正股

1548真係極錯

走入廁所訓左半個鐘

玩多兩日都完啦
得返幾日渣嘛

玩埋下星期呀？

丁志強續說：「Monty對我講了很多有關『巴基之星』的心底話，解釋得很清楚，『巴基之星』向他表示自己以往曾在1400米處被鞭打，因此非常不開心，留下了不快經歷，所以唔想跑。Monty向告東尼提供了許多寶貴意見，相信對這件事會有正面作用。我想再次感謝應家柏對我和『巴基之星』的幫助。」

識唔識架，玩到29號架

以為31號添
sorry

動物傳心師

第一場老野之會
三隻九歲一隻八歲

無理由會咁，塊版壞左

求CARRY

吳定強之夜

你做幾大注

有個同事打開LOL
朝早介紹佢打傳....佢依家用刀鋒carry 番禾

次次落Ｄ組冇輸過
但上極都上唔到Ｂ

散戶咪幾注咁大把

我覺得玩開lol d 反gank,地圖意識一般都唔差